有無人已經看破紅塵，唔想再拍拖？🤦🏻‍♂️

16歲打後無停過
對上一個離離合合三年
新年前分左手 已經唔想再拍拖

好想拍拖

唔想拍拖

好煩 又洗得多錢

以前係想搵人陪 而家係想自己一個做返個浪子

一個人真係自由好多，想約打波做Gym都方便
又唔怕缺錢洗

單身萬歲